「外國勢力」呢四個字係咪歧視？

啲狗成日歧視外國人
又要人跪低
又老屈人地外國勢力
又推到個女人訓低
有冇得去平機會告鳩佢？